- Melhorias substanciais na IU das listas de leitura
- Vários artigos da lista de leitura agora podem ser selecionados de uma só vez
- Artigos da lista de leitura individuais agora podem ser alternados entre on/offline.
- As imagens agora são armazenadas em cache para disponibilidade offline
- Muitas outras correções de bugs e atualizações da interface do usuário
